\documentclass{translation}

\title{}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{scan00010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00010.jpg}\\
\midrule
ちかりこ四コマ漫画 & ChikaRiko 4-panel Comics \\
茶竹丸 & Chatakemaru \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{scan00011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00011.jpg}\\
\midrule
JK梨子ちゃん & JK Riko-chan \\
今日あったかいね～ & It's warm today, eh～ \\
それな & No duh \\
え…ちょっ…梨子ちゃんどうしたの!? & Eh... huh... with's going on with you, Riko-chan? \\
どうもしないわよ & Nothing's going on. \\
「それな」とか梨子ちゃんが言うセリフじゃないでしょ!? & Riko-chan isn't the type to say "no duh," right!? \\
そんなことないわよ & That's not true. \\
あるよ!! & It is!! \\
マ!?そ、マ!?卍 & Rly! Ya, rly!? Srsly. \\
JK用語連発する梨子だとか面白そう…!! & A Riko who rapid-fires out JK lingo seems interesting...!! \\
ぷちょへんざ & Put ya handz-uh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{scan00012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00012.jpg}\\
\midrule
セクスィ～ & Sexy～ \\
歌詞 & Lyrics \\
歌詞できたけどこれでいいかな～… & I've made the likes, so I wonder it turned out alright～... \\
そうだ、梨子ちゃんに見てもらおっ! & Oh yeah, I'll have Riko take a look at this! \\
送信ッ & Send! \\
千歌ちゃん!!!?? & Chika-chan!!?? \\
私を見てあなた & As you look at me \\
もっと見ていたいそばに待ってるずっと待ってるいつまでもいつまでもこの想いは嘘じゃないLikeじゃないLoveなのだから今そばに来て & wanna look more as I wait and wait beside you for however long, however long it takes. This feeling is not fake, and it's not "Like," it's "Love," so come to my side now \\
ずっといてほしい & always be there \\
え!?ななに!?もしかして…私のこと…///// & Eh!? What!? Could she... and I... ///// \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{scan00013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00013.jpg}\\
\midrule
電話 & Telephone \\
出場グループの中では生徒数は一いちばん少ない… & Among all the groups that will appear, we have the fewest students... \\
たしかに不利ですね & That certainly is a disadvantage. \\
千歌ちゃん、誰と & Who is Chika-chan \\
話してるの…? & talking to...? \\
あ… & Ah... \\
ねえ、誰と話してるの? & Hey, who are you talking to? \\
はいごめんなさい今すぐ切ります! & I'm sorry!!!! I'm hanging up right now!!!! \\
全部聞こえてる & Heard everything \\
梨子さん… & Riko-san... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{scan00014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00014.jpg}\\
\midrule
私が攻め!? & I'm the seme!? \\
壁ドン & Kabedon \\
梨子ちゃん見て! & Look, Riko-chan! \\
壁あるよ & Here's a wall. \\
壁!!?? & A wall!!?? \\
梨子ちゃん壁好きでしょ? & You like walls, don't you, Riko-chan? \\
そ、そうだけど… & Yeah, I do, but... \\
えっと…じゃあ千歌ちゃん & Uhh... then Chika-chan, \\
壁ドンしてくれたり一する…のかな? & are you going to do a kabedon on me... or sometihng? \\
私が壁ドンされたい!!!! & I wanna be kabedon-ed!!!! \\
んんん!!!!!!!!???? & Mnn!!!!!!!!???? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{scan00015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00015.jpg}\\
\midrule
制服 & Uniform \\
わあ～すごい!音ノ木坂の制服だ～! & Waah～ amazing! It's the Otonokizaka uniform～! \\
梨子ちゃんありがとー! & Thanks, Riko-chan! \\
気に入ってもらえて良かったわ! & I'm so glad you like it! \\
サイズもピッタリ & And it fits perfectly! \\
制服から梨子ちゃんの匂いがする… & I can smell Riko-chan from the uniform... \\
イイ匂い… & It's a nice smell... \\
千歌ちゃんの何気ない一言が & Something Chika-chan just casually said \\
私の心を震わせた & shook me to my core. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{scan00016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00016.jpg}\\
\midrule
でかっち & Big chis \\
ちちっち & Chi-chi chis \\
じ～～ & Stare～～ \\
やっぱり、千歌ちゃんの胸大きいわよね… & After all, Chika-chan's breasts are big, aren't they... \\
そんなことないよ～ & That's not true～ \\
だってほら! & See, look! \\
もみっ & rub \\
やわらかい…!!!! & They're soft...!!!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{scan00017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{scan00017.jpg}\\
\midrule
ネタ思いつかなかった―――― & I couldn't think of any ideas―――― \\
ありがとうございまああああああああす!!!! & Thank you so muuuuuuch!!!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}